# Jeśli wasza aplikacja nie dziala, lub chcecie pobrać do osobnego katalogu moją wersję:

git clone https://bitbucket.org/ev45ive/angular-ils.git

# Wchodzimy do ***NOWO UTWORZONEGO*** katalogu 
cd angular-ils

# instalujemy zaleznosci
npm install

# uruchamiamy aplikacje
npm run start
lub:
ng serve

